[
    {
        "randomId": 5
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akayuriyuri kwa Ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Izina ryawe",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Cyamatimbatimba cyamaguru umunani umwana w'umushoferi akandagiye iburayi",
            "option_1": "Umuzungu mu modoka",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Umwijima n'urumuri",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nshinze umwe ndasakara",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Icyobo",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Icyanzu, ubunyereri",
            "correct_answer": "Icyobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hari agate utakurira",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Ivunja mu kirenge",
            "correct_answer": "Umunyereri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ntoye ibyondo nsiga amenyo arabengerana",
            "option_1": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Corogati",
            "option_4": "Ubunyobwa",
            "correct_answer": "Corogati"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni nde watanze umuzungu kwicara mu ifoteyi?",
            "option_1": "Imyugariro",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ivunja"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira inka nyisasira amahina nkayorosa andi",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Amano y'umuntu",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ururimi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gakore bakwice",
            "option_1": "Agakono k'inzara",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Ibishokoro",
            "correct_answer": "Agakono k'inzara"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Amagambo yo ku rurembo",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Umwobo w'impiri",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    }
]